★有冇人仲改唔到口叫食環 做 市政局？

改唔到，仍然叫 市政局

我平時都叫689做港督

x2

慣左叫 市政局 小販管理隊

港督府

咁習總係咪女王陛下

叫開城管

食環狗

市政局 理想都市攜手創
人民入境事務處
消防事務處
醫務衛生署
監獄署
政務處

叫開潔淨局呀屌你
殺兩局之後已經唔撚同晒

食環狗x2

但我非常專重、掃街班、叔叔婆婆!

外判的

布政司

教育司署
考試局
布政司
人民入境事務署
保安司
中區政府合署會叫布政司署

我聽日要去拱北行羅張form